［還拖定唔還拖？］ 勇武咪還囉，和理非咪拍片算囉

唔明有咩衝突，就好似衝立會

兄弟爬山各自做！不篤灰，不割蓆，不拍責！

推

攪乜鳩公投，呢個運動就係無公投無分化，先行到呢步

Push

呢個運動冇公投?

原本內文都冇問題既,
冇公投呢句,你係冇發過夢定冇入過tg?

請問邊次有公投？

有人打你的右臉連左臉也給他打， 但應該係非基督徒做咗出嚟， 我自己作為基督徒覺得好羞恥

每個人道德底線不同，就好似衝立會，有部分和理非可能唔支持，但都唔會指責同路人

71留守,一班人分開幾group,通宵幾個鐘喺到傾升旗,喺到舉手投票點行動
你喺邊撚度?

tg 612reminder都有個分channel係用嚟投票
連登都經常有post話留定唔留

請問邊次有公投? 不如話請問邊次冇公投?

我指連登公投

連登無公投你都講得出你係咪上得波台太多?

之前幾次搞公投都比人屌wo，你幾耐無上就真
係講由現場手足自行決定

連登公投你投埋我果份啦，冇出過去既人係度指手劃腳

仲話我上得波台多 不如你起下我底先啦

嗱,拎近既出嚟講,咁都叫唔撚係公投,反應幾撚熱烈呀?

channel同連登不嬲都有投票留定走/幾多現場人打算留打算走
啲人屌同有冇係兩件事

即係我屌你on9同你本人係咪on9 係有分別
唔明?

決定活動就緊係要投票，問題係你公投決定還唔還拖，只係分化部分人，點解唔可以根據每人道德底線，再決定還唔還拖？不割蓆？

睇黎你真係好小睇post，依家共同意向係現場手足決定！
我近排就真係唔見有投票決定留定走

Tg gp可能現場group，我不評論

「呢個運動就係無公投無分化，先行到呢步」
「依家共同意向係現場手足決定！我近排就真係唔見有投票決定留定走」

我又冇話依家有現場決定公投啊,但6月到依家又係咪冇公投過?
嗱 我講完有公投你又話淨係指連登
到講連登有活動公投post你又話係公投還唔還拖
不如講清楚啲?

算啦，唔同你捉字失